同6299住好悶

雖然99對我好
但基本上我咩都就哂佢
做哂新袍應該做既角色
唉.. 好無自由
唔識講

6299係唔係狗呀

你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！

有無自已房

有無返工

唔好咁毒話人啦

雖然佢地係